有無人用icq

岩岩重set密碼
但入到去無人online

呃噢！

有人on先奇啦 入面啲人應該依家都唔會聯絡

冇

有無人飛鴒傳書?

有

有一個女仔果時好似幾q

想聯絡返

依家果啲社交軟件無左以前search engine 既功能，差好遠

124330826

上去識學生妹？

當年係

我係八個位，11行先